機場策略唔係要癱瘓運作，而係要佢清場，要比國際睇到佢地既醜態！

有本事就係機場射tg 拉人
一日仲有飛機降落 機場就一定安全

如果恐怖組織係機場射催淚彈
全球都會發黑色旅遊警示 攬炒

唔緊要 唔好要嘈再黎過

聽日去過

推

不要說：屌你老母你班散水撚xxxxxx
試著說：不如大家一齊番黎／聽日應該要改善xxxx

起底
不推文回覆

咁下次留ok？？

唔好再鬧人散，唔好散播失敗，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

大家手足 唔好中計
錯左咪再黎講
屌完都係為兄弟好

如果目的係咁，請帶好gear帶喼，諗定撤退路線。唔係齋up勇武

冷血啲諗，你無錯

但粒tg你食，子彈你擋？

同意 一齊留

係

發夢果陣

Agger

推！

機場最好和理非，唔好勇武，大家冇散水路線

狗無性架。諗定點快速撤離無壞

基本上得機場快線.
巴士未必應付到大人流.

所以策略上要避免/令到差佬冇藉口清場

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留